有冇躁鬱症既巴絲入泥吹吹水

大大話話都病左五年
有時down起上泥真係好恐怖
但我一直都好努力生活落去
以前都話有好多朋友
但係病下病下就已經覺得其他人會睇唔起你
唔緊要 我信有一日會搵到更好的
有冇d wtsapp gp ar tg gp 可以大家互助下架